今日有沒人上左山頂飲免費凍檸茶？

由粉紅色口罩男子送出